﻿ Mẹ_Lindsay_Lohan bảo_vệ con_gái
Dù là một ngôi_sao đang lên với những tin_đồn hay , dở xuất_hiện nhan_nhản trên các mặt báo mỗi ngày , nhưng trong mắt của mẹ Lindsay_Lohan thì cô vẫn mãi là đứa con_gái ngoan đang nỗ_lực làm_việc để khẳng_định vị_thế tại Hollywood .
" Lindsay chỉ là một đứa con_gái hết_sức bình_thường . Vài năm trước , khi những tin_đồn bắt_đầu vây lấy con_bé . Họ gán cho nó cái danh_hiệu “ cô nàng ham_mê tiệc_tùng ” và nhiều thứ khác . Nó chỉ là một đứa trẻ đang lớn và háo_hức với những gì mới_mẻ xảy_ra xung_quanh mà thôi " , bà Dina tâm_sự với tờ Star như_vậy về con_gái mình .
Bà Dina_Lohan , mẹ đồng_thời là quản_lý của Lindsay , hiện đang thực_hiện một cuốn sách nhằm chia_sẻ kinh_nghiệm chăm_sóc và giúp_đỡ con_cái với những bà_mẹ đã , đang hoặc sẽ có con gia_nhập ngành giải_trí . Khi được hỏi về kế_hoạch này , bà Dina vui_vẻ nói : " Thật ý_nghĩa nếu những kinh_nghiệm của mình giúp_ích được cho những người khác " .
Trong buổi phỏng_vấn với tờ Star , bà Dina cho_biết : " Ngày nào tôi cũng nhận được rất nhiều thư hỏi về kinh_nghiệm chăm_sóc con_cái . Họ thường hỏi tôi đã làm những gì đã chăm_sóc và quản_lý công_việc của con thế_nào . Tuần nào cũng có hàng trăm câu_hỏi kiểu này vì_thế tôi nghĩ : “ Tại_sao mình không viết một cuốn sách nhỉ ? " .
Mi_Vân_Theo_Star / Skin
